[英國撚] 有無人係UCL 讀緊Urban Planning?

讀成點

識人讀緊UP master

知唔知易唔易入.同埋WORKLOAD 如可

留名，報左等緊offer

識人讀ug

巴打本身咩底?

係唔係MSc Urban Development Planning?

有朋友讀完，係左膠嘢黎。啲同學老師個個都係左膠

成間ucl都係左膠ga啦

我借人ac既，本身讀soc sci

Geog?

何必呢。。。

Politics and public admin

個朋友讀完出黎都變左個左膠

cityu? 想問咩background到入UCL MSc?

垃圾大學

點解咁講 有無多D 資料

飲健康茶

UCL 都垃圾
你估個個都Oxford Cambridge 咩

UCL都唔叫垃圾 咁我真係唔知咩叫垃圾啦

必修module包括：
Right to the city
Gender and urban development (2 semesters)

其他唔記得。其實師兄可以Google個course上佢網站睇